<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io</id>
    <title>鸭鸭文仓</title>
    <updated>2023-02-20T22:40:57.759Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io"/>
    <link rel="self" href="https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>六只盐水鸭的文仓=3快乐吃粮</subtitle>
    <logo>https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2023, 鸭鸭文仓</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[夜行·第一章]]></title>
        <id>https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ye-xing-di-yi-zhang/</id>
        <link href="https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ye-xing-di-yi-zhang/">
        </link>
        <updated>2020-06-01T15:39:43.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>我叫左行，我是只吸血鬼。没错，就是那种吸血为生的怪物。但是严格来说，我不是纯种吸血鬼。我妈妈是吸血鬼，我爸爸是个普通人类。两口子把我养大以后就双宿双飞去了国外度假了，留下我一个人在国内，今年18岁，在一所重点高中读书，虽然但是，我是个学渣，还是个学混。反正我爸妈有钱，所以我还是个富二代，平时又没有烧钱的爱好，所以是钱真的花不完的那种。</p>
<p>我从小是被喂血浆养起来的，没真正吸过大活人的血。正常人类的食物我也吃，但每天都需要摄入血液。身为一个混血种，我总是有点嫌弃人类的新鲜血液有股铁锈腥味，不是很好闻但是我又必须得要才能生存下去。</p>
<p>所以我最近在尝试戒血，总之从减少血液摄入量开始。我把血浆掺到番茄酱里，反正两种东西一个色儿，做点心理建设就吞下去了。但是番茄酱也很难吃，又浓又稠又酸又腻，我每次都捏着鼻子勉强吃下去。可能是太难吃了，吃完就没胃口去想吸血的事了，这个戒血还真让我成功了一点，就是瘦了不少。不过我之前本来就有点白胖白胖的，这下细条了，我还挺开心的。</p>
<p>最近我搬家了，搬到了一个高层的顶层，顶楼倒是大，是个跃层式的小洋房。主要是因为地势高，我想晚上在阳台上看星星。落地窗外就是俯视角度的万家灯火，城市观景视角非常好，所以也花了我不少钱。</p>
<p>顶层只有两户人，我搬过来几天了，还没有见过隔壁家。从阳台往右一瞥就能看到隔壁家阳台，那家阳台上放着一个小圆桌和高脚凳，桌上放着一瓶酒和一个玻璃杯，酒是烈酒，我想象了一下，大概隔壁应该住的不是女主人。</p>
<p>今天是周五，我下了课就放周末假了。学校不强制上周末的自习，所以我也乐得不去。夏天的傍晚很闷热，我只穿着一件白T恤和牛仔中裤，依旧觉得衣服黏在身上很难受。</p>
<p>于是我在学校附近的便利店买了点零食和冰饮，又买了一根冰棍，一边拎着购物袋一边咬着冰棍往家里走。我特地换了一种口味的番茄酱，希望这次的口味好一点。</p>
<p>经过一个小巷子的时候，吹来一阵穿堂风，风吹过短袖的袖口，我感到一阵凉爽，同时也嗅到了风带来的一股血腥味。</p>
<p>换作平常，我是不屑去闻的。也不是不屑，就是从小克制自己吸血的冲动，所以闻到血液的味道也没什么大不了。只是这次飘来的血腥味像勾起了我肚子里的馋虫，一阵一阵的，腥香得很。我动了动鼻子，使劲嗅了嗅，两秒钟以后跟随本能朝血液味道飘来的地方走去。</p>
<p>我有点好奇这特别的血腥味的主人，也不是一定要吸血，闻这血液愈加浓郁，血液的主人估计受的伤不轻，一直在原地，看来没法动了。我过去看看说不定还能救回来。</p>
<p>这也不是我找的借口，真的。身为吸血鬼，我可以吸血，同时我的唾液也具有极强的治愈能力，就是说，流血了只要让我舔上一口，过一会伤口就可以自动愈合了。这个能力让我觉得自己就像个强力创口贴。</p>
<p>我随着血腥味来的地方拐过了一个拐角，血腥味骤然浓郁了起来，面前一道黑影落下，我没得防备，就被人掐着脖子按到了墙上，购物袋掉到地上，几罐冰饮滚了出来，咕噜噜滚远了。</p>
<p>我啧了一声，掀起眼皮对上掐我脖子的人的视线，开口：“大叔，有话好说嘛，你动不动就掐人脖子，弄疼我了。”</p>
<p>我从小说话就没什么语调起伏，冷冰冰的像别人欠我二五百万似的，一开口就让人听着不爽，也怪不得从小我就没啥亲近的朋友。长大了我就更懒得开口了。</p>
<p>男人虽然掐着我的脖子，但是力度不至于让我窒息，我甚至还有闲心把他从头到脚打量了一番。至于我为什么不怕，因为我是吸血鬼，只要让我用力咬上一口，不死也得残条命。虽然这样子不卫生就是了。</p>
<p>我眯着眼睛上下打量了一番面前的男人。男人的头发散乱，倒是浓墨一般的黑，衬得他皮肤更加的白。</p>
<p>但是没我白。不好意思，我是吸血鬼，没有人能够白过我，这点我非常自信。</p>
<p>和我对上视线的眼睛同样浓墨勾勒般深邃，眼角上扬，双眼皮很深，一双眼睛像墨笔画出来的一样好看。他鼻骨很挺，大概就是我们班女生说的鼻梁上可以滑滑梯的那种。唇形也很好看，有一颗唇珠，唇角往上挑，两瓣嘴唇像玫瑰花似的，如果不是干得有些起皮，是想让人亲上去的。他脸很好看，刀刻般的不多一笔不少一画，就是半边脸沾着血污，有些成了血痂有些还新鲜着。我嗅了嗅，不好闻，脸上的血不是他的。</p>
<p>男人还穿着一身西装，虽然大半皱皱巴巴还沾着不明液体，但是看得出来齐整的时候是很笔挺的。勉强可以看得出来的白衬衫，扣子开了两颗，扯开的黑领带，钴蓝细条纹背心扣得很紧，勾出他的窄腰，黑色西装外套敞开着，一颗扣子掉了，口袋里好像还有一张手帕，黑西裤，腿很长，包的臀腿看上去很有弹性的样子，还有一双黑皮鞋，平时亮不亮我不知道，现在肯定不亮了，因为我刚刚一不小心踩了一脚。</p>
<p>男人掐着我脖子的手腕上戴着一块表，我见识浅，看不出来，但是肯定镶了钻，百儿八万的看起来挺贵。男人的手也好看，手又大又骨节分明，虎口有一颗小痣，手背上青筋凸起，爬似的蔓延到袖口里去，我舔了舔嘴唇，有种想要咬一咬的冲动。忍住，维护吸血鬼的尊严。</p>
<p>男人比我高了整整一个头，他得低头看我，我也得抬头看他，我平视只能看到他突出的喉结，慢慢滚动了一下。</p>
<p>我心里盘算了一下，我得有175，那男人得有190。哦，好高啊。如果不是现在这个狼狈的样子，肯定是个走在路上要吸引很多人的大帅逼。</p>
<p>我还看了一下，血腥味主要来源于男人的右腹，那里有个洞，汩汩流出鲜血。我嗅到了火药味，皱了皱眉头，看来是枪伤。</p>
<p>等我肆无忌惮的把他打量一番，差不多要用眼神把他剥光的时候，男人开口了：“小朋友，我怎么知道你不是坏人呢？”</p>
<p>男人的声音很低，非常低，又沉，像冰柜里刚拿出来的冰饮，凉飕飕的，但是透心凉的很爽。</p>
<p>我的耳朵下意识抖了抖，然后举起双手，抬眼无辜看他：“我是好人，今年18，手无寸铁高中生，只是路过，叔叔。”</p>
<p>男人笑了：“那我不能杀你灭口吗？”</p>
<p>我：“众生有灵，饶过一个是一个。”</p>
<p>“挺会说话。”男人的目光在我的脸上随意停留了两秒，紧了紧掐着我脖子的手，下一秒放开了，任由我跌坐在地上，咳咳出声。</p>
<p>脖子被掐的地方一阵疼痛，我摸不到什么，但预感一定红了，也可能直接淤青了。眼见男人松开我以后，身形摇晃往后退了几步，像是要走开的样子，没走几步也顺着墙跌坐了下去。</p>
<p>好了，这下咱俩都坐地上了。</p>
<p>男人咂舌，左手解了衬衣底下两颗扣子，掀开的时候嘶的一声吸了口冷气。从我的角度只能看到一片血肉模糊。</p>
<p>我在他对面看着他：“……”眼神在他右腹流血的地方逡巡不去。讲真，我真挺想尝尝这个让我第一次有这么强烈吸血欲望的血的味道的。我舔了舔嘴唇，哑着开口：“叔叔啊。”</p>
<p>他抬头看看我：“你怎么还不走，准备被当场抓获吗?”</p>
<p>“没有，叔叔。”我蹲起来往他那边蹭近了，“叔叔，我有办法治好你的。要不要试试。”</p>
<p>男人似笑非笑：“怎么，你要给我叫救护车吗？这是枪伤，宝贝，你这是要我活还是要我死呢。”</p>
<p>我蹲的越近，男人身上的血腥味就越重，我近乎贪婪地吸了一大口，然后眯起眼睛：“叔叔，我能治。”我看着他尾鱼一样的眼睛小小声说话，“我是吸血鬼。”</p>
<p>男人愣了愣，然后噗嗤笑了，笑得倒挺开怀，身子颤了颤，笑里带点牵动了伤口的疼：“你是吸血鬼，我还是狼人呢。再说，吸血鬼只会吸血吧。”说着他又恢复了漫不经心的神色，口气带点哄：“行了，小朋友，你走吧。沾一身味道，回去找骂呢。”</p>
<p>我扁扁嘴，这人不识好歹。要不是看在他血香，我才不会和他多说一句话，还蹲的脚麻。我见他不信，就抓住他的左手，他的左手手背上有一道挺深的划痕，肉都翻了出来，新血和痂血混在一块。男人倒没说什么。我有些嫌弃的看了看，然后把脸凑近，咽了口口水，伸出舌头把伤口从下舔到上，又从上舔下去。</p>
<p>男人的手抽动了一下，一瞬间握紧了，手背上的青筋都凸起。</p>
<p>“干嘛呢，真有这癖好？”</p>
<p>我：“别握那么紧，血又要给你爆出来了。”</p>
<p>我砸吧砸吧嘴，又细细舔掉嘴唇一周的血渍，意犹未尽地磕着下嘴唇。</p>
<p>好喝。闻起来香，吃起来也香，还有点冰冰凉凉的甜，在舌尖萦绕着跳起舞。</p>
<p>我发誓这是我喝过最好的血。</p>
<p>我看着男人低垂着头，目光停留在手背上。被我舔过的伤口已经开始从上慢慢愈合，像是被神用针缝上一样，几秒钟以后，原处狰狞的伤口已经变成了一道淡红色的血痕。</p>
<p>你看，我就说我可以治病。</p>
<p>我用眼神无声的骄傲着。男人惊讶地睁大眼睛，看看手背，又看看我，嘴巴张了张又闭上。</p>
<p>我突然有点害怕，怕男人那玫瑰花一样好看的嘴唇里吐出“怪物”两个字。男人的血太好喝了，我实在忍不住。</p>
<p>没过几秒，男人突然笑了，声音沉沉似钟鼓，像是卸下了绷紧身体的弦，整个人松了下来，半靠着墙，懒洋洋掀起眼皮也掀起了他的衬衣，对我说：“那来吧，小吸血鬼。快点，别弄疼我。”</p>
<p>我便依言靠过去舔他右小腹上的枪伤。枪伤很深，是洞穿伤，我舔了好久，最后弄得口干舌燥，终于看着伤口慢慢愈合了。男人一只手放在一边，一只手摸着我的脑袋，从头顶顺着毛一直慢慢摸到后脖子，像顺猫毛一样。</p>
<p>做苦力是真的累，但是血是真的香。家血莫得野血香。我最后是跪坐在地上的，结束的时候腿麻的没有知觉。男人扶着墙站起来，又揽了我一把，把我半靠半抱了起来，然后低头看我，眼底很深很深，半晌开口：“我欠你的。”</p>
<p>然后他拿出口袋里的钢笔，拉过我的手，在我手心写下了一串号码：“我叫傅游，有事找我。”</p>
<p>我的手心痒痒的，忍不住握成了拳头。我也看着他，很认真的说：“我叫左行。你的血很好喝。”</p>
<p>然后我从地上捡起一罐汽水，塞到他的手里，小小声说：“叔叔，你以后别打架啦。”</p>
<p>傅游又看了看我，眯起眼睛，然后拿着汽水，转身慢慢走了。</p>
<p>我呆了一会，把冰饮罐子都捡回来，舔了舔唇角，觉得自己今天赚到了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[可爱耶耶在线迷人·第四章]]></title>
        <id>https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ke-ai-ye-ye-zai-xian-mi-ren-di-si-zhang/</id>
        <link href="https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ke-ai-ye-ye-zai-xian-mi-ren-di-si-zhang/">
        </link>
        <updated>2020-02-19T15:22:40.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>第二天早上，陆琮准时醒来。他照例去餐厅吃早饭，却没见到陆皑的身影。</p>
<p>“又在赖床?”陆琮喃喃道，转身去陆皑房间。他敲了敲门，便听到里面一声迷迷糊糊的“进”。他推门进去，看到陆皑团着被子，只露出半张脸。</p>
<p>陆琮走到床前：“还不起床?”</p>
<p>陆皑睁开眼睛，眨了两下，从被窝里伸出一只爪子，食指勾了两下示意陆琮靠近，陆琮俯下身，陆皑便稍稍抬起身子，拉住陆琮的领带，摆弄了两下弄正，然后拍拍陆琮的肩膀，伸回爪子捂着嘴打了个小哈欠：“好了……我今天不去部里，我去军校有个讲座，再睡会……”</p>
<p>陆琮揉了揉陆皑的脑袋：“行，记得起来吃早饭。我走了。”</p>
<p>“嗯，嗯，你去吧。”</p>
<p>他走出房门的时候，回头看到陆皑已经闭上了眼睛，阳光从窗帘缝隙里透进来，温柔的为他的侧脸镀上了一层浅金色。</p>
<p>陆琮掐点到了军部，开始一天的工作。他中午还有一项特别日程，他得去当面拒绝陆家二老给他介绍的omega。</p>
<p>陆琮本来连赴约都不想去赴，他刚想习惯性地开口拒绝，他雷厉风行的母亲就威胁他说连面都不见的话她转头就给陆皑介绍alpha，他这才皱了皱眉，嘴上勉强应下这次约会。</p>
<p>让陆皑见其他alpha，惹一身味道回来，想都不要想。</p>
<p>临近中午，陆琮下了班，自己开车去了和对方omega约好的餐厅。他依旧穿着一身黑色的军装，只在外面套了一件黑色的大衣。他开门下车，泛着金属光泽的重军靴踩在地上，把车锁好以后，他正了正军帽，背挺得极直，伸手推开餐厅的门。</p>
<p>陆琮久居高位，气场强大，走路步子大又带风，就算故意敛起信息素，周身依旧有隐隐的压迫感。</p>
<p>自踏入餐厅以来，他就收获了来自四面八方的注视。他环顾四周，迅速便在窗边的餐桌边确认了他今天要见面的对象。</p>
<p>铂金色的泰迪卷发，身形纤细柔韧，玻璃珠一般的祖母绿色眼睛，在阳光照射下呈纺锤形的尖竖瞳孔，陆琮断定这是只猫形态的Omega。</p>
<p>他大步走过去，坐在这只Omega的对面，在对方的注视下先是取下军帽轻轻放在桌角，再掀起眼皮与人对视，开口：“你好，我是陆琮。”</p>
<p>对面的Omega一笑，眼尾一道勾形弧度：“我叫窦猗。”</p>
<p>“嗯，我知道。”陆琮道，“我的母亲与令堂是好友。但我目前并不打算接受伴侣，并且已经有了心上人。所以希望……”陆琮话说的含蓄，特地停了下来，观察了一下窦猗的神色。</p>
<p>他知道有些omega比较脆弱，可能接受不了重话，他也不愿话说的冷冰冰的，虽然他自己都没意识到自己话说的有多决绝，只见面前猫一样漂亮的omega愣了一下，然后猝不及防地露出了一脸的喜出望外。</p>
<p>窦猗向后往椅背上一靠，夸张地摸着胸口呼了口气：“太好了，我也不喜欢你这个类型的，早就听说陆琮上将是个人形武器，我刚刚被你气场吓得都不敢大口呼吸，跟个大冰山似的……”这嘴碎的毛病倒跟陆皑不相上下。</p>
<p>陆琮：“……谢谢，你是在夸我吗？”</p>
<p>陆琮的个人终端突然响了一声，他看了一下，是陆皑发来的消息。</p>
<p>陆皑：“哥，我准备出门去学校啦~等会午饭在学校里吃，下午讲座结束了我就可以回家啦。今天我做晚饭哦，记得早点回家吃饭❤”</p>
<p>陆皑：【萨摩耶乖巧探头.jpg】</p>
<p>陆琮轻轻勾起唇角，回复了一个好过去，然后收好终端，又拿起帽子，戴正，再抬头就见到窦猗吃惊的看着自己。</p>
<p>陆琮：“？”</p>
<p>窦猗抿了抿嘴：“不，我只是没想到原来不苟言笑冷酷无情的陆杀神也会笑。”</p>
<p>陆琮：“我到底还有多少个外号？”他有些无奈，起身，“我还有事，就先走了，你吃吧，账单我来付。”</p>
<p>窦猗忙也站起身来：“陆上将留步！”他拿餐巾擦了擦嘴，“你是自己开车来的吗？”</p>
<p>“嗯。”</p>
<p>“那能不能载我一程呀？我也要去学校，我自己走的话可能会来不及。”窦猗眨着一双亮晶晶的大眼睛，求人求得自在大方，又抢在陆琮开口之前补充道，“我打不了车，我身无分文，来蹭吃的。”</p>
<p>陆琮：“？”</p>
<p>陆琮又道：“但是你还没吃午饭。”</p>
<p>窦猗快速摇头：“没有，刚刚我饿了，就先把自己喂饱了。”他说完嘿嘿一笑，偷腥小猫样十足。</p>
<p>陆琮：“……所以确实还得我来买单。”</p>
<p>这小子不但嘴碎，脸皮厚的程度也和陆皑差不多。</p>
<p>“跟上来吧。”陆琮为遇到两个厚脸皮的自己叹了口气，先去服务台结了账，然后大步流星地出了门。看在陆女士的份上，他也得帮这个小朋友一点忙。</p>
<p>窦猗跟着陆琮上了车，坐在副驾驶座上乖乖系好了安全带，又嘟嘟囔囔：“这车也太大了吧……”</p>
<p>陆琮选择性的忽视了他这句话，问道：“你学校在哪里？”</p>
<p>“第一军事学院，在那个……”</p>
<p>“行，我知道了。”陆琮打断了他的话，发动车子，“你也是第一军校的？”</p>
<p>“是啊！我是武器研发系的。”窦猗骄傲的挺起了自己的小胸脯，一会儿又意识到了什么怂了下去，“哦，上将你也是第一军校的吧？”</p>
<p>“嗯。”陆琮嘴上漫不经心的应着，突然就想起了陆皑。</p>
<p>他家的小狗崽，在第一军校的时候读的也是武器研发，本来陆琮打算把他送去读军艺或者文书那些稍微轻松一点的专业，但是陆皑死活不肯，说是虽然自己身体不行，读不了和陆琮一样的战斗系，起码也要读个能做他后背的专业，就跑去读了武器研发，没想到倒还真的给他读出了点名堂，现在也是研发部里的重要研究员之一，经手了不少的新型武器和装备，同时兼职机械修理，是国内能数一数二的人物。</p>
<p>从当初的青葱少年，成为了现在的意气青年，陆琮莫名有了一种吾家有儿初长成的欣慰感。</p>
<p>陆琮：？</p>
<p>开到军校附近的时候，窦猗让他把车停在距离学校稍远的十字路口，然后自己下车步行去学校。窦猗的举动让陆琮对他多了几分好感，毕竟让陆琮开车送除了陆皑以外的omega到第一军校，学校门口人多眼杂，必然是会引起绯闻的。</p>
<p>窦猗：“陆上将，再见！谢谢你今天请我吃饭还送我上学，要不是你，我下午有个很重要的事情就要迟到了！谢谢你！！我会和我妈说的，我俩绝对不适合！你放心！”</p>
<p>陆琮：“……再见。”</p>
<p>陆琮看着这只omega蹦蹦跳跳的背影，叹了口气，把他赶出自己的脑海里，然后掉头去军部。</p>
<p>虽然这个中午认识了一个话多嘴碎的Omega，但好歹把陆女士塞过来的这个相亲给解决了。</p>
<p>他一手搭在方向盘上，一手搭在车窗边撑着自己的额头，视线落在挂在车镜下晃晃悠悠的陆皑的照片。</p>
<p>唉，他迫不及待想要见到他的小狗崽了。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[可爱耶耶在线迷人·第三章]]></title>
        <id>https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ke-ai-ye-ye-zai-xian-mi-ren-di-san-zhang/</id>
        <link href="https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ke-ai-ye-ye-zai-xian-mi-ren-di-san-zhang/">
        </link>
        <updated>2020-02-19T15:21:18.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>陆琮回到自己的房间，在床上躺下后，难得的失眠了。</p>
<p>他一会儿想到父母刚领养陆皑的时候，陆皑一双黑亮水汪的大眼睛一眨不眨地看着自己，他明明已经是个少年了，却还懵懂无知的像个三岁孩童，给糖就吃，给奶就喝，让自己玩就自己玩，好像把他拐了都会倒帮着数钱。</p>
<p>陆琮成年上了军事学院，课业繁重加上魔鬼式的训练，每天却还要抽时间出来陪他的小弟弟散步(虽然看起来像是遛狗)，以及晚上给他盖好被子，甚至被缠着要抱着他睡。</p>
<p>小狗崽子似乎天生对他有种依赖感，陆琮说向东他绝不向西，真就和一条真的萨摩耶一样乖巧。</p>
<p>就算陆琮有一次不耐烦了，变出狼形来吓陆皑，陆皑也只是瑟缩一下，然后勇敢上前，一边观察他的神色一边怯生生用自己的尾巴勾住陆琮的尾巴，示好地晃动。陆琮不得不心软了。</p>
<p>小狗崽一身柔软洁白的毛发，大眼睛里只有他一个人的倒影，又是个omega，他怎么狠得下心。</p>
<p>小萨摩耶成年以后的第一个发情期，揪住陆琮的衣角不让他走，眼睛里满是茫然与失措，红着一张脸，口中呼出的热气润湿了淡红色的嘴唇，也滚烫的沾上陆琮的手臂。</p>
<p>陆皑无师自通地环抱住他不住地磨蹭，陆琮犹豫着轻轻反抱住他，蜻蜓点水一般，然后转头给他打了一针抑制剂。</p>
<p>陆皑的第一针抑制剂就是陆琮帮他打的。</p>
<p>陆琮一会儿又想到小狗上军事学院以后，第一次把骆察带到家里来玩，笑眯眯地介绍这是他认识的最好的朋友，陆琮在二楼的楼梯上闻到小狗的信息素里掺杂着陌生的alpha的信息素，几乎要头皮炸裂。他在军校的时候，身边也有许多alpha，但从没像这次一样让他抵触。</p>
<p>他修长的手指紧紧抓住楼梯的扶手，竭力克制住自己想要把骆察拎起来扔出去再打几顿，告诫他离自己弟弟越远越好的冲动。</p>
<p>他血液里属于alpha的独占欲和暴虐欲咕嘟咕嘟地冒着气泡，像是地底深处翻腾的火热岩浆，一个不小心就会从他紧抿的嘴唇，紧皱的眉头和紧吊的眼角里滚出来。</p>
<p>尽管陆皑解释了很多遍他们只是朋友，骆察虽然知道陆皑是omega也没那个心思，陆琮还是默不作声地让骆察的拜访早早地结束，后者到现在还是摸不着头脑，然后把陆皑拎小鸡一样的拎去浴室，让他洗了三遍澡，再把他裹出来仔细闻了一遍，确认再没有骆察的信息素以后才一脸严肃地把陆皑轰去睡觉。</p>
<p>时至今日，陆皑也是觉得莫名其妙。</p>
<p>陆琮记得那天晚上，他也像这样躺在床上翻来覆去，不知道自己今天是怎么了，怎么会暴躁得遮也遮不住，又隐约觉得自己好像是知道，在自己雪原一般的心里，好像有什么东西正要破土而出。</p>
<p>他最后想到的画面是大概三年前，他那会刚升上准将，陆皑在研发部做实习生，外部发生了入侵，他随同统领一道领兵参战，陆皑也作为后勤在他们的后方去了前线。</p>
<p>本来一鼓作气已将外敌击退，不料外敌首领一个没想开，趁人没注意，直吼吼驾驶战舰往统领战舰上撞，誓要来个同归于尽万里取人首级。</p>
<p>陆琮眼疾手快驾驶自己的轻型战舰挡在统领战舰之前，硬生生承受住了大型战舰的撞击，结果统领毫发无伤，陆琮却被撞得头破血流，伤痕累累，要不是保护罩替他当下大部分爆炸带来的冲击，他可能当场便体分宇宙了。</p>
<p>陆琮被紧急抢救下之后，陆皑直接从后方到了他的医疗舱内，伏在他的身边紧紧握着他的手，甚至比他因为虚脱而生理性颤抖的手手抖得更加厉害。</p>
<p>陆琮的血糊的满头满脸，alpha信息素的味道在血液中更加浓郁，此时的陆琮就像把陆皑捂在了灌满高浓度信息素的玻璃罐头里，陆皑整张脸惨白，额角、鼻尖都汗津津的。</p>
<p>陆琮艰难侧过头去看他，就见他捧在心尖上的小狗崽满脸潮红，头发凌乱不堪，洁白的研究服上也被他的血蹭的一塌糊涂。陆皑被动发情了。</p>
<p>陆琮的一只眼睛被血糊住了，另一只勉强睁开的眼睛闪着凌厉的光芒，他嘶哑着开口：&quot;走……&quot;声音像是破碎的风箱，下一秒便咳出一口血沫，又滴落在陆皑的手上。</p>
<p>小狗崽白着一张脸，明明被发情热折磨的快晕过去，却依然握着他的手不放，抓紧了放在自己的脸颊边蹭着，喃喃：&quot;不走，哥，我不走。我要看着你好起来……&quot;</p>
<p>陆皑一直陪到陆琮完全清醒过来，期间给自己打了两针抑制剂。</p>
<p>陆琮一睁眼便见到陆皑伏在他的床头，闭着眼睛打着小呼噜。他银白色的头发乱糟糟，衣服也乱糟糟，眼底两团乌青，袖子挽起露出洁白瘦削的手臂，小臂上赫然两个泛红的针孔。</p>
<p>陆皑娇生惯养，细皮嫩肉的，从没对自己下过什么狠手。</p>
<p>陆琮的眼神代替了他的手，一寸一寸抚过陆皑凸出的眉骨，陆皑深陷的眼窝，陆皑纤长的睫毛，陆皑的鼻，陆皑的干燥的淡红色嘴唇。</p>
<p>陆琮心里喟叹一声，知道自己可能一辈子都逃不过这人了。</p>
<p>躺在床上，陆琮盯着天花板，手里抱着和陆皑同款的萨摩耶抱枕。</p>
<p>他有个不可说的秘密，他喜欢上了他的弟弟。</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[可爱耶耶在线迷人·第二章]]></title>
        <id>https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ke-ai-ye-ye-zai-xian-mi-ren-di-er-zhang/</id>
        <link href="https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ke-ai-ye-ye-zai-xian-mi-ren-di-er-zhang/">
        </link>
        <updated>2020-02-19T15:20:01.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>陆皑洗完澡，仰面躺在床上，戳着自己的个人终端和骆察聊天。陆皑自己是个哔哔机，手速还快，骆察常常跟不上他的节奏，就被一堆文字泡全屏幕怼在脸上。</p>
<p>骆察：&quot;你和你哥进展如何？&quot;</p>
<p>陆皑：&quot;害，别提了。我哥还是把我当小孩子看。&quot;他翻了个身，&quot;我蹭他好久都没反应，我觉得我哥可能真的就是把我当弟弟，没别的想法，&quot;他又翻了个身，&quot;怎么我就有这个想法呢？&quot;</p>
<p>骆察：&quot;我早就跟你说，你们当了十几年兄弟，哪儿那么容易就让你上位做你自己嫂子。&quot;</p>
<p>陆皑：&quot;烦，真烦。可我真不想再当他弟弟了。是我脸不够好看，还是我信息素不够香了?哎，想当年我可是学院里最受欢迎的omega——算了，好汉不提当年勇。我真傻，真的，我单知道我想和我哥在一起，没想到我不仅想和我哥一直在一起，还想当自己的嫂子。&quot;</p>
<p>骆察：&quot;你清醒一点，你不是最受欢迎的omega，你是最能搞破坏的omega。你是已经忘了你把学院的实验室炸了三次被主任追着跑了十层楼的事了吗？&quot;</p>
<p>陆皑抽抽鼻子：&quot;害，那就是个意外。我哪能想到主任那么能跑，明明只是个beta……&quot;</p>
<p>骆察：&quot;你还是个omega呢。&quot;</p>
<p>骆察：&quot;不对，不是这件事。反正你就慢慢来吧，这事急不得，你能接受你哥也接受不了，对吧。我看他那整天板着的一张正儿八经的脸，就觉得他肯定接受不了兄弟变情人，心上狗变枕边狗……&quot;</p>
<p>陆皑：&quot;你最后一句可以再讲一遍，我不会顺着网线过来打你。骆察你不要以为你是个alpha我就不敢打你。&quot;</p>
<p>骆察：&quot;别，我错了，大爷。我还没有找到我的亲亲小可爱omega，我不能死在你的手下。&quot;</p>
<p>骆察：&quot;要不然你直接让你哥标记你得了，先上床再谈爱，反正也绑在一起了，不爱上才怪。&quot;</p>
<p>陆皑叹了口气：&quot;你真是个小机灵。我怀疑我活不到第二天就会被我哥掐死。然后就会有星际新闻大标题'一omega因过度自信被标记第二天惨遭毒手'……噢，不会，我哥位高权重，我可能就悄悄被埋了。&quot;</p>
<p>骆察：&quot;……那你还是慢慢来吧。你还不能死，你死了我找谁帮我勾搭omega去。&quot;</p>
<p>陆皑正笑骂一句&quot;滚&quot;，便听见卧室门外传来三声敲门声。他家也没有其他人，想必是陆琮过来了。陆皑依旧大大咧咧地躺在床上摆着舒服的姿势和骆察聊天：&quot;进!&quot;</p>
<p>陆琮开了门进来，毛巾搭在肩膀上，拿着毛巾的一端擦着头发，他的头发沾了水显得愈发墨黑，发梢还向下滴着水，滑过面颊和下颌，再经由脖颈落至敞开的睡衣领口之中。</p>
<p>他一边擦着头发一边走进来，看见陆皑穿着T恤和裤衩，软骨头似的歪在床上，一手搂着一只萨摩耶抱枕，一手正哒哒哒地玩着自己面前的屏幕，见他进来也毫不掩饰自己的聊天界面。</p>
<p>陆琮一眼就瞅到陆皑不加掩饰的两条又白又直的长腿，因为他叉着腿的缘故，松垮的裤衩滑落到他的大腿根部，差点就要走了光，露出一小片相比之下更为白腻的皮肤。</p>
<p>陆琮只看了一眼便挪开了视线。他走到陆皑床前，不动声色地帮他把裤脚拉上去了一点。</p>
<p>陆琮问：&quot;怎么还没睡觉。&quot;</p>
<p>&quot;睡不着，看看买点吃的。&quot;陆皑翻了个身，一骨碌坐起来，拍拍自己身边的空位。他自下而上掀起眼皮看陆琮，一笑：&quot;哥，要不你陪我睡吧，我一个人睡不着。&quot;</p>
<p>从陆皑仰视的角度，能看到陆琮弧度漂亮的下颌线，就像他这个人一样散发着冷冰冰的气息。</p>
<p>陆琮其实生得极俊美，只是他眉间常年萦绕不去的阴鸷和严厉，生生把他容貌的俊秀刻成了刀锋般锋利的戾气。他的唇很薄，唇色又淡，唇角还习惯性的下抿。</p>
<p>陆琮看起来很凶又不近人情，而陆皑知道他是怕镇不住他底下管的军部。似乎只有在遇到陆皑的事情的时候，陆琮向来抹不开的眉头才会松懈下来，眼角微微上扬，带点儿人情味道，多几分破冰而出的暖洋洋。</p>
<p>就像现在，陆皑硬生生从他哥的目光里品出一丝温柔。</p>
<p>当然，也可能是他的错觉，他哥可能是以看自己养的小狗的眼神看他。</p>
<p>&quot;都多大了，还要跟我睡。&quot;陆琮顿了顿，坐下了，&quot;你小时候哭着求着要我抱着睡，不害臊？&quot;</p>
<p>陆皑趁机抱住他哥劲瘦的腰身，脑袋蹭了蹭，一双狗狗眼亮亮地看着陆琮：&quot;那我现在哭着求哥抱着睡，哥就陪我睡吗？&quot;</p>
<p>陆琮眸光一闪，一巴掌推开陆皑的脑袋：&quot;胡闹。不要得寸进尺。&quot;</p>
<p>讨了好处就跑的陆皑瘪着嘴&quot;哦&quot;了一声，松开抱着陆琮腰的手，转而把头靠在陆琮的大腿上，舒舒服服地换了个姿势仰躺。他划掉和骆察的聊天界面，转而在网络商城里看起零食来。</p>
<p>陆琮摸了摸陆皑的脑袋，把陆皑摸舒服了，开口道：&quot;妈前几天问我小皑怎么还没有alpha。&quot;</p>
<p>&quot;嗷!&quot;闻言陆皑嚎了一声，&quot;妈怎么又催我不催你。&quot;</p>
<p>陆琮：&quot;你是omega，没有自己的alpha，怕你被欺负。&quot;</p>
<p>陆皑气鼓鼓：&quot;我才不会被欺负，哥你看我像是会被欺负的样子吗？&quot;</p>
<p>陆琮伸手捏了捏陆皑鼓起的腮帮子：&quot;我看挺像。&quot;</p>
<p>陆皑腾出一只手握住陆琮的手：&quot;我已经成年好久了，上的也是军事学院，不会被欺负的。&quot;他又看陆琮，&quot;再说了，哥你年纪比我大，为什么也没有omega?&quot;</p>
<p>问出这句的时候陆皑其实小心翼翼得很，半颗心都提了起来，就怕他哥说出什么不喜欢omega的狼虎之词来。</p>
<p>陆琮想了想，又低头看了他一眼，&quot;我还没有打算。&quot;</p>
<p>&quot;哥你不会打算和抑制剂过一辈子吧?&quot;陆皑嘟囔道，又小声逼逼，&quot;我最近闻到哥你信息素的味道浓了点……&quot;</p>
<p>陆琮一愣，给陆皑揉脑袋地手重了重，淡淡道：&quot;知道了，没事的。&quot;</p>
<p>陆皑往陆琮怀里窝了窝，听到他哥的回答的时候他又放心又担心，放心的是他哥没有打算，担心的也是他哥没有打算。</p>
<p>哎，alpha心，海底针啊。</p>
<p>陆琮给陆皑揉了会脑袋，又给他往购物车里加了几件吃的，帮他把零食结了账以后，便站起身来。</p>
<p>&quot;早点睡觉。晚安。&quot;</p>
<p>陆皑舒服地呼噜了几声，在床上翻了个身，把公仔压在身下，头发凌乱的朝他哥笑：&quot;嗯，哥晚安。&quot;</p>
<p>陆琮没收住眼神，看了陆皑好几眼，才走到门口，关灯关门。</p>
<p>门被拉上以后，陆皑又悄摸儿弄出和骆察的聊天窗口，叨叨着给骆察发消息：&quot;但是我哥今天摸我耳朵了，曹，太爽了，我差点就直接变成狗。而且我还闻到我哥的信息素了，太好闻了，曹，我觉得我哥对我也不是一点感觉都没有。刚刚他还过来摸我脑袋，我还枕他腿上了，而且我还探到我哥的口风他现在没有omega……哦对，我哥要有了omega我肯定能闻到。哎，真的，骆察，我哥真的好温柔，我好喜欢我哥噢……&quot;</p>
<p>已经快要睡着却被信息提示音吵得一清二醒的骆察：&quot;……滚，秀什么恩爱给老子睡觉!&quot;</p>
<p>陆皑：&quot;QAQ&quot;</p>
]]></content>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[可爱耶耶在线迷人·第一章]]></title>
        <id>https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ke-ai-ye-ye-zai-xian-mi-ren-di-yi-zhang/</id>
        <link href="https://6ducky.github.io/6Duckyy.github.io/post/ke-ai-ye-ye-zai-xian-mi-ren-di-yi-zhang/">
        </link>
        <updated>2020-02-19T15:02:15.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>陆琮合上最后一份递交上来的报告，闭着眼睛揉了揉眉心，再抬眼时发现不远处小沙发上躺着的人已经四仰八叉的睡熟了，纤长的睫毛随着平稳的呼吸颤动着。这人右手拿着的书也不好好拿着，一半遮住了脸，况且这狭小的沙发显然也不是他的战场，他的半截小腿搁在扶手外头晃晃悠悠的，裤腿被扯上去，露出一点雪白的脚踝。</p>
<p>陆琮看了一会这人大型犬一样无辜无害的睡颜，无奈勾了勾唇角。果然，说是来他这看书的，这不还是趁着休息时间来这睡大觉了么。</p>
<p>陆皑像是在睡梦中感应到了陆琮的目光，侧身往沙发里缩了缩，又小小地打了个哈欠。他穿着一件浅蓝色衬衫，领口不规不矩地开着两颗扣子，外头套着一件宽大的白色外套，是研发部人员的制服，却被他当作被子盖了，皱巴巴的没个正形。随着他的动作，几撮银白色的头发从脑袋下钻出来，像野兽尾巴一样不服帖地卷翘着。</p>
<p>陆琮正看得有趣，门外传来三声规矩的敲门声，打断了他的思绪。他起身去开门，门外站着他的副官邵如洋，手里拿着一叠文件，朝他行了个标准的军礼，正要开口：&quot;上将……&quot;便被陆琮的噤声动作打断了。陆琮从他手中接过文件，压低声音道：&quot;去拿条毯子。&quot;末了又添一句，&quot;软一点的，再带一杯自热牛奶。&quot;</p>
<p>邵如洋心下了然，又行了个军礼便离开了，不一会儿就拿来一条柔软的小毯子和一杯牛奶。陆琮把牛奶和文件放在书桌上，自己抖着毯子走到沙发前，居高临下地看了一会自家弟弟傻兮兮的睡颜，然后给人盖上了毯子，又蹲下身来帮他把边角掖好。</p>
<p>陆皑便转过脸来，无意识地用脸颊蹭蹭柔软的毯子边缘，含糊不清地喃喃：&quot;好软……&quot;模样像极了某种可爱的大型犬类。</p>
<p>陆琮失笑，突然想起第一次见到陆皑的时候，他还是一只不懂得怎么化成人形的萨摩耶幼崽。一身雪似的皮毛，一双乌溜溜的纯黑大眼睛，小狗崽扒着他的裤脚，迷迷糊糊地呼着热气。从那一刻起，陆琮就知道他要被这只小狗崽缠上了。果然……</p>
<p>陆皑的眼型很好看，弧度像流鱼一般，只是现下眼下覆着淡淡的青色，一看就是没有睡好。陆琮知道前几天研发部为了赶他们军部的需求，连熬了几个大夜，终于把新型的α-三型爆能枪研究了出来。陆皑作为研发部核心成员，更是忙得团团转，几天都走路飘飘浮浮的，见不到人。今天他算是忙完了，溜到陆琮的办公室来，嘴上说着来找书，一歪身子就往沙发上睡熟了，陆琮把文件都处理完了也不见他醒。</p>
<p>陆琮俯身，修长的手指拨开陆皑额前的碎发，看他的耳朵抖了抖，然后起身回去继续工作了。</p>
<p>没一会儿，陆皑打了个喷嚏，然后悠悠转醒。醒来的时候发现自己身上盖着一条暖和的小软被，他扯了扯，抖抖耳朵，转头面向书桌，便见他哥正一手撑着下巴，一手批着文件，陆皑眯起眼睛，刚在心里感叹一句我哥好帅，便听得那人淡淡一句：“醒了就过来喝奶。”然后那只筋络分明的手就往边上拿过那杯牛奶，开了加热的开关。</p>
<p>“哎。”陆皑起身从沙发上下来，穿好鞋，不忘回身把小软被叠好放在沙发上，一边伸懒腰一边溜溜达达走到陆琮桌前，毫无形象地一靠，一边说着：“我已经不是小孩了为什么还要喝牛奶”一边伸手拿过热牛奶，咕噜咕噜地喝起来，没一会就喝了个精光。</p>
<p>陆琮：“养养骨头，长长身体。”他抬头看腰抵在桌前的陆皑，示意他低头，然后凑上去拿手给他揩去嘴边的奶渍。</p>
<p>&quot;我哪有骨头要养。&quot;陆皑任凭陆琮动作，面上没什么表情，心里已经掀起了波澜。陆琮倾身过来，同时带来若有似无的雪原的味道。陆皑不禁吸了吸鼻子，感觉脑子里有一根筋酥酥麻麻的，一直麻到心里去。他忍不住想要凑上去嗅的更多，陆琮温热的手指拂过他的唇角，他下意识想要伸舌去舔，只是下一秒陆琮便毫不留情地收回手指，拿起书桌上的纸巾擦了擦，然后不留情面地下了逐客令：</p>
<p>“喝完了就回部里去。”</p>
<p>陆皑：“……”</p>
<p>他在心里叹了口气，他哥从来只把这些旖旎的动作视作是哥哥照顾弟弟的举动，撩完就跑，只有他一个人在那里瞎激动。</p>
<p>是的，他对他的哥哥有着难以言说的心思。准确的来说，是他的养兄，二人之间没有血缘关系。这是人人都能看出来的事情，毕竟一个兽形是雪狼，一个兽形是萨摩耶，任谁都不会觉得这俩有什么血缘关系。</p>
<p>陆皑是小时候被陆琮的家庭收养的，陆琮是狼世家，他是只萨摩耶，也不知道当时伯父伯母怎么想到要收养他的，或许是想养条狗玩玩?</p>
<p>呃。陆皑被自己的想法奇怪到了。他前几天还和医疗部的骆察讨论要怎么追他哥，后者跟他说要多和他哥亲密接触，接触着接触着就爱了。陆皑深觉这个法子不靠谱，但是他乐得多碰碰他哥，前几天他没个时间，回家都比他哥要晚，几乎住在部里了，所以今儿个一有空就跑了过来。</p>
<p>陆皑从桌前绕到陆琮身后，弯腰从背后抱住了陆琮的脖子，在他脸侧蹭了蹭，顺势又放出自己的兽形耳朵，抖了抖，蹭着陆琮的头发。</p>
<p>陆琮感受到头顶的瘙痒，伸手攀上陆皑的手臂，不轻不重地拍了拍：&quot;别闹，把耳朵收回去。&quot;</p>
<p>陆皑腻在陆琮身上撒娇：&quot;不，哥，我靠近你就想出耳朵……你摸摸我呗。&quot;</p>
<p>他靠的更近，闻到的雪原的味道也更加浓郁，他着迷似的凑在他哥脖颈边上嗅着。</p>
<p>陆琮一脸冷漠：&quot;放开。别像条狗一样拱我。&quot;</p>
<p>陆皑一听他哥凉凉的声线就怵，呐呐地缩了手，他手悄悄地放下，便见他哥转过身来，伸手摸了摸他的狗耳朵根。陆皑脊椎骨一下子软了，像是有微小的电流从他的耳朵根一直流到耳朵尖，再顺着后脑勺一直刺激到尾椎骨，他甚至忍不住想要放出尾巴来，也叫陆琮摸摸。</p>
<p>陆琮的手上覆着一层薄茧，又是摸惯他耳朵的，手上使了巧劲，揉捏抚摸有度，把陆皑摸得爽的直哼哼，黑色的眼睛快失了焦，漫上了一层水雾。他忍不住放出自己的信息素来，是香甜的奶味，和他刚才喝的热牛奶一样浓郁香醇。</p>
<p>陆琮嗅到他的信息素，眼神一暗，安抚性地揉揉他的耳根，然后摸摸他的后背，再开口时，声音染上了喑哑：&quot;回部里去吧。&quot;</p>
<p>陆皑头垂下在他哥肩膀上蹭了好一会，意犹未尽地吸了几口陆琮清冽的雪原味道，才恋恋不舍地松开手，一步三回头地走到门口。</p>
<p>陆琮一边整理书桌一边若无其事道：&quot;衣服理好。下班以后我带你回家。&quot;</p>
<p>陆皑的耳朵竖的高高的，回身对陆琮笑了一下：&quot;好!&quot;</p>
<p>虽然今天哥依旧没有开窍，但是被摸耳朵了呢。</p>
<p>陆皑美滋滋地想到。如果他现在尾巴在外面，一定已经翘起来了。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>